其實香港地點先算粗咪呢？

我架07年車行左13萬公里，姐係每年一公里

你去買部計數機返黎再講

每年萬幾公里都好正常

係啲好多假日司機買返黎擺

每年一公里
你係咪有2個前後相連車位 一星期前後郁一次車？

btw 心算唔叻就買返個計數機啦

自膠，每年一萬公里

每年一公里，行左十三萬公里，你架車都買左早過耶蘇出世

一公里
每日行路都無左啦
再計過啦

我4個月行8千

一星期都四五百
一個月都接近二千
每兩個月oil change一次

一年5萬

香港人 可能一年2-3萬咪己經覺得好粗咪
因為香港人都比較錫車 同路途唔遠
係香港最高見過架的士都係50萬咪
上次去澳門搭部的士 Corolla 04-05款
見佢咪錶一百萬咪

腳車一個月平均1400

嗰部的士應該翻左幾十次錶

邊有可能最高得50萬
是但整架5座都過啦
定係學樓上講你見到既已經係翻左次鏢

屋企人有楂的士，早更一日300km，夜更又350-400km，唔只一百萬公里

上年1月新車落地 宜家23000km 了
唔明d人買左幾年車行但得幾萬km 甚至幾千km 出車黎做乜

屌我一個月都4千啦
一年一萬公里都拎出黎講

都唔知揸得咁小 會唔會仲易壞

一年一萬公里叫正常
每日27公里

想問下如果一架0首，14萬km；一架3字，3萬5km，大家會點揀邊架會難d再轉手
兩部都係2012年車

首先字數冇得改，但係公里數就只能作參考

另外14萬公里勤保養同3萬5公里唔保養對比嘅話，14萬公里嗰部可能機器仲精神。

香港人係好撚Care字數，我心諗你老婆都未必係處女啦，都買得二手車，同埋都係玩嘅心態或者代步嘅心態，何必在意轉過幾多首，但係冇辦法都係要跟大隊

我會選14萬km, 0首。
成日覺得咁多首既車，覺得係有問題先會轉手，渣渣下，發現左部車有潛在問題，跟住好快就轉手，個人意見。

通常揸得少個啲，保養都會少啲

咩車先得
跑車好多都係低咪高手數

一年萬幾唔算多啦
鬼佬出親街都要用車
二三十萬都唔出奇

其實都要睇係咩車，家庭車就可以套用你嘅講法，但係兩門跑車多首數都算正常，因為個個都係貪過癮玩一年半載就賣。

睇咩車
腳車咪買低首數
跑車多首數正常, 因為啲人本身係買嚟玩, 隨時半年就玩厭放返出去

上年6月新車落地，而家3萬5咪

利申：住偏遠村屋，部車算係必須品

車係揸得愈多愈平
但香港人好多都係買黎假日車
車貶值又快，如果就住黎用到賣果一刻其實保值唔得幾多，可能只係走得比其他盤快
好多人死供爛供部新年份bba揸果2,3年就賣
跌就跌左10-20萬，但揸得果一，二百次

我唔洗返工, 架車一個月都成千km 啦...
一年一萬好正常

上年九月出車
依家先8000km未夠
一年起碼30000先講粗咪啦

3字三萬五都幾鬼
改錶其實好容易

況且
你就算0字三萬五
賣果陣都係俾人壓價㗎啦

我半年都行8000公里啦

但係好老實講零件有壽命
十零萬點都有D野真係夠期要換

車主揸到十幾萬，證明有定時保養啦
有嘢壞自然就已經換咗

同埋3 首 4 個司機揸35000? 隨時3 個禮拜先郁一次車

車都係擺到壞多過渣到壞

你講呢句野 有冇證據

其實波箱/引擎如果壞咗係咪湯得

當年九龍返機場工，個個月都2000km起
一年2萬至3萬好基本
但香港人見到個咪數會以為我做uber

買車係揸架啦，唔通買黎擺

長唔長都唔太主要
成日返工放工都塞車個d先最煩

屋企車由08年買落到而家行左26萬咪又係咁揸

你有心整咪唔洗劏囉
兩件嘢都可以換

每年兩萬好正常

架車買左4年幾 行左唔夠3千公里

賣未？

唔講以為係水炮車

屌我P牌三個月都一萬啦

係啲窮撚無錢買車，先高咪少少就話要平啲又盛